# Retrouver des articles grâce aux filtres

Pour retrouver plus facilement vos articles, vous pouvez utiliser les filtres.
Cliquez sur la troisième icône de la barre supérieure.

![Barre supérieure](../images/topbar.png)

Tous ces filtres peuvent être combinés.

![Combine all filters](../images/filters.png)

## Statut

Utilisez ces cases à cocher pour retrouver les articles lus ou mis en favori.

## Image de prévisualisation

Cochez ce filtre si vous voulez retrouver les articles avec une image de prévisualisation.

## Langage

wallabag (via graby) peut détecter la langue dans laquelle l'article est écrit.
C'est ainsi facile pour vous de retrouver des articles écrits dans une langue spécifique.

## Statut HTTP

Vous pouvez retrouver des articles en filtrant par leur code HTTP : 200, 404, 500, etc.

## Temps de lecture

wallabag estime combien de temps vous avez besoin pour lire un article.
Avec ce filtre, vous pouvez par exemple retrouver les articles qui ont une estimation
entre 2 et 5 minutes.

## Nom de domaine

Grâce à ce filtre, vous pouvez retrouver les articles venant d'un même nom de domaine.
Par exemple, dans ce champ, saisissez `lemonde.fr` pour retrouver les articles de ce site.

## Date de création

Quand vous ajoutez un article, wallabag stocke la date courante.
C'est très pratique pour retrouver les articles ajoutés entre le 1er et le 31 janvier par exemple.
